大波man係咪有去過慶回歸晚宴?

好似話有
但有條單刀片被人刪左
想fc

冇去回歸宴扮咩人愛國

唔係佢